{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다향기펜션"
    },
    "text": "全客室から海の眺めが可能なペンションです。 プールビラ客室を保有しており、B棟のプールビラは個別プールをご利用いただけます。 四季折々の温水プールで、5月から10月までは50,000ウォンの追加料金が発生し、11月から4月までは80,000ウォンの追加料金が発生します。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー炭とグリルを利用するためには20,000ウォンの追加費用が発生します。 幼児を含む最大人数を超える場合は、事前に現場で人数追加費用を支払う必要があります。 また、12ヶ月以上から追加費用が発生し、当日現地にて決済が可能です。 無料Wi-FIを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 さらに、B棟客室をご利用の方には風船、ろうそく、バラ、ケーキ、ワイン、プラカードがご提供されるイベントがございます。 このイベントは有料で、事前予約が必須で、当日現地にて決済可能です。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラ客室の利用には追加料金が発生し、5月から10月までは50,000ウォン、11月から4月までは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するためには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用するためには20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数を超える場合、追加費用が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児を含む最大人数を超える場合は、事前に現場で人数追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "B棟客室を利用すると、どのようなイベントが提供されますか？",
            "answer": "B棟客室を利用すると、風船、ろうそく、バラ、ケーキ、ワイン、プラカードがご提供されるイベントがあります。このイベントは有料で、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールは四季折々の温水プールですか？",
            "answer": "はい、プールは四季折々の温水プールです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 431
    }
}